【數據圖】一張圖話你知Trump形勢有幾嚴峻

假設圖表數據係正確，拜登預期既選票已經有226票，對比Trump只有125票。
而勝選門檻係270票，即係話拜登只需要喺搖擺州既187票當中攞多44票就贏。

China joe有強国加持 實贏
習帝統一世界

樓主係分化撚又block一件

只能等燒山發功

拜登又點？ 反正有BNO﹐隨時走得理鳩佢搞大灣區又好， 臭港又好

我自己覺得講到民主黨羸我地即玩完真係太誇

笑撚到肚爆

民調得啖笑

美國真係咁白痴
Tiktok
原神幾多fans
你屌中國話你racist

笑左

Biden羸中共就dominate the world，去邊都一樣

你睇下侵政府呢兩年捉咗幾多支共間諜
根本有心逐步控制你美國軍政商
用錢令美國變成支共傀儡
已經係去到無孔不入嘅程度
拜登上台之後
只會對呢啲事坐視不理
口講關注支共行為
實則密密做生意乜都唔會理
支共就繼續偷搶滲透
到時就算爆多鑊奇形怪病傳染美國
拜登都會話大家唔好怪支國
應該攜手抗疫

我唔覺得誇
西方國家左派既一直認為俄羅斯仲係美國最大敵人 自然會忽略支那既威脅 或者繼續聯支制俄 咁左派上場自然會繼續容忍支那既暴行 即使有condemn到都唔會有實際行動
「中國威脅論」都講左好耐啦 結果咪整左個TPP 差啲連台灣 呢個太平洋出口都送埋比支那
14年佔中 差唔多成個西方媒體都有報道 民主黨咪又係冇做啲咩咪又係唔理香港
而家其他國家反共 唔多唔少都係由共和黨/侵推出黎 我估歐美英國都係等緊大選結果再決定點 如果唔係反華政策會唔會真係拖咁耐？差唔多成年喇喎
更何況全世界因為肺炎衝擊左經濟 一陣拜登做左 美國話不反共了 要搞翻好經濟 你估其他國家仲得閒反共咩 閪都爭住奶啦

所以一日西方國家未正常視支那為更大敵人 民主黨贏香港都唔會好過
希望我呢啲兒登仔唔識野講錯啦

但其實代表乜

代表民調不能盡信
已經好多獲誤差10%以上
脫歐又係咁

連燈仔得淡笑

我唔知，我唔信，睇唔到

on9

連登仔日日教美國人投票

拜登贏10%以上既都覺得好撚假

琴日拜登團隊先講完要同中國做番生意

Realclear 又係芝加哥，民主黨地方嘅機構，拜燈無可能輸

其實樓主個post都好有問題
華文圖係自製定係HK01 又唔講
Link 都無

覺得鄰居係咩唔代表係事實啫
自卑L覺得周圍嘅人都同自己唔同？

可唔可以整國際版 meme

攬炒唔係佢攬抄我哋
係我哋死前攬炒佢

美國電台主持Kevin McCullough預測侵侵會以331票比207票贏得大選

去隔離post 我答你
呢個post 連link都無
唔知係咪fake news

攬炒係支那呀嘛定我get錯你講乜

佢2016年估得好準
連贏幾多個州都估中咁滯

今年輸咗 下屆大機會贏
講真如果下屆都輸 全世界都變支那人啦

Harsh time create tough men , tough men create good times , good times create weak men, weak men create harsh times

真

Trump做勢大會好似開紅館咁
敗登得幾個niggar
你同我講超前10幾%？

trump 2021我都真心想, 但請避險

有辦法connect返民主黨同左翼:__話時話瑞典少女都係support黃之鋒同埋好多救港議案,係勁高票數通過,民主黨並沒有想像中咁否決__希望大家唔好一味抗拒同腐皮,國際戰線係我哋打出嚟, trump ,bojo最初都奶奶地共唔係天賜~最緊要做好damage control, 唔好出去潑婦罵街怨人唔選侵民主黨佩洛西都好幫香港keyboard fighter的話: retweet 同fb tag 多d dem野, 練習多d 口德扣連支那環保醜聞破壞形象學校有上市(邪惡支本主義)比左翼了解中共唔係左. 係右!1317, 777 1565三隻股 = 邪惡教育支本主義cfc-11 阻火發泡膠, 六氟化硫碳化氣體,煤, 鎘一大堆.....chi-nazi民族主義野......>>> 塑造香港人=海龜 , 支那=飲管>> 奶共=political incorrect> 培養口德勿學黃洋達屌鬼

仲有一大堆唔喺美國嘅美國人
個個都寄緊信投共登
識幾個都係咁

過黎睇小醜做show , 緊係多人

風向一轉睇你點走係走你就快

拜登已夠票 請轉投kanye west

要睇清楚入面D數據
Total 1397 likely Voters

2016 投 Trump 543
2016 投Clinton 567
2016 投 other 61
2016 冇投 226

2020 會投 Trump 561
2020 會投 Biden 791
2020 會投Other 13
2020 唔知投乜水 31

上次投other/ 冇投既 今次 有 6成話投Biden
如果ignore 呢堆人
Trump : Biden 都 44:54

其實香港人都控制唔到，諗咁多都無謂

美國都比肺炎整死咁多人，如果佢地都冇問題，咁仲有咩好講

但有人估侵大勝
依家樓主個post link都無
咁少留言同like
都幾分鐘上左熱門
唔知點解

你鐘意咁安慰自己我ok既
就算唔講侵
敗登得幾個nigga都唔撚正常
是但搵間M記都多人過佢

真
個世界格局要咁走
我地都做唔倒啲乜
我地又冇票係手

攬炒咗啲咩
攬炒係講緊我哋拉埋佢死
而家剩係得我哋死
中國繼續返去Obama年代繼續富強

咁你攬咗啲乜撚嘢嚟炒

老老豆豆其實有諗過不如拜登贏
佢一贏大家投共做中國人殖民歐美
一係末世狂歡

係時候作最壞打算，當 Trump 會輸。

到時 Biden 同小學雞話：香港問題係中國內政，我尊重，亦唔會插手。大家估香港會變成點？

New Mexico冇咩可能喎
Nevada喺best case scenario都有可能嘅

我做咩要安慰自己，兩舊都係屎黎

例子用錯
佢輸民調結果輸埋選舉

支那甘心永遠第二?

十年後美帝仲可以壓住佢?

宜家支那影響力你睇到

川普

美國人白痴多，只會睇到現眼嘅威脅
日本炸珍珠港、蘇聯擴張軍事抗衡、伊朗佔領美國領事館、候賽因入侵科威特、拉登911
全部都係出現軍事衝突或者直接打擊，美國人先忽然有個敵人
中國暗暗掠奪，悶聲發大財，大部份人都睇唔到有幾嚴重，思維仲係舊嗰套，中國一日唔炸你，一日都唔知已經殺緊埋嚟
到中國蠶食一切嗰日，佢哋都未知咩事

有冇錢係英國生唔生存到?

而家都唔係壓得住啦
你話硬實力除非你即刻出兵打撚死佢
如果唔係而家成個美國都比中國滲透晒

你睇吓全個美國嘅科技公司龍頭同媒體都比中國控制晒
美國大選都比tiktok影響到
民主黨正副總統開宗明義親中奶共都nobody cares
一堆白左吹奏中國模式

根本而家局勢仲危險過當年蘇聯

你自己睇下川普造勢既影片
d川粉幾熱情先再黎講係咪小丑秀
你去睇周杰倫演唱會係咪睇緊小丑？

白左主動配合

無佢地邊有今日支那

唔使嚴峻啦
拜燈贏撚硬
個世界冇撚硬

中國富強，我哋其實都唔會蝕底
到時成個種族優勢 就係中國//香港>白>黑
只不過係道德層面淪陷左
不過呢啲都係白人左膠咎由自取嘅
我哋無論如何都會食到兩家茶禮

講真，如果中國強大到，焗撚住成個美國都要學普通話，淨係呢個語言需求所產生嘅工作商機，話唔定都已經贏撚咗，相對嘅我哋咪要變到小粉紅咁樣囉

得連登仔唔信啫，到選完嗰晚都唔會信

好多人拎rally黎講 係因為民調普遍講到拜登超出10%以上
但就咁睇rally又唔覺差距會有咁大
所以先好令人懷疑民調既準確性
呢兩日好多人拎條韓魚比 但想講選總統前一個月條魚既rally係好撚明顯小左好多人

利申: 真心覺得拜登會贏，但覺得只會小勝

係連登贏左咪得咯 其他地方連登仔邊需要care

你地吹奏呀侵，燈撚到中埋武肺同支持度由負7%拉闊到負20%

老實講, 依家雙方都放定風話選舉係RIGGED
除非有一方大勝 否則都可能手尾長

有無可能唔緊要

最緊要接收全面資訊

日日推民調上來打飛機有咩用

俾呢啲人甩P真係拉低晒連登水平

2006有總統大選咩
睇返原文佢係得上次先貼中選票分佈，之前都係估中邊個贏
屎忽撞棍估中幾次有幾出奇，實會有人估得中

係都Block 9 你呢d on9 先啦

平常心

其實Trump對中共嚟講係雙面刃

Trump係世界上好多人嘅假想敵
所以Trump講咩都好，梗有班人出嚟大力唱反調

好似武肺咁，Trump講得冇錯，隻鑊係中共同WHO搞出嚟，應該要為此事交代同負責
但係因為句說話係Trump講嘅，所以啲人就專登唱反調，話中共同WHO冇錯，講到底，佢地只係唔想Trump甩到身

我諗如果係當年嘅Obama出嚟講，一定大把人排晒隊話要徹查到底

中文字既民調就已經係假野

一早講咗民調係睇相反
美國選民智商極高，好多侵支持者會特登話自己投拜登，擾亂民調數據去影響拜登部署

啱 成日有幾條撚屌開fake news po

2006係mid term election
同總統大選一樣4年一次

華文報導全部係拜登大勝
侵入絕路

今日CCTVB報拜登對侵侵支持度57:40

美國人經過三百年民主洗禮，一早已經識得玩弄制度。即使係中西部的鄉下草根都明白民主運作機制

咁今日Fox News比侵屌又點睇

我睇到嘅，係保守派喺選舉嘅反撲，但唔會係今年，係起碼4-8年後

依幾年為自己做好準備仲好
無必為咗要吹捧一個人，搞到自己傷晒盲晒，係要捧都要捧一堆有用嘅人，最好自己成為有用嗰個

是但啦 啲數字唔啱佢心水嘅 佢都會話fake news架啦

美國人民主智慧代代傳承，薪火相傳，經歷千鎚百煉，已臻化境

屌

少左架啦,上屆Dem話自己坐底268

美國人民極其偉大，全球最高質

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去睇下電郵內文，希望對推動香港民主有幫助

16年我記得係大家都等睇侵比人屌打幾多票
個陣我地邊有關注到咁細 我99%肯撚定2016年香港既主流報導都係講緊希婆會大勝幾多

目前而言 係東西岸D商貿金融大城市既中產階級同資產階級力撐民主黨
講緊七八成人撐BIDEN
即係好似香港 上海依D開放城市 佢地係全球化之下既得益者
依家撐侵 就係RURAL AREA, 同埋RUST BELT 中型工業城市
係全球化同新自由主義之下受打擊既工人階級 佢地就撐侵

假設圖表數據係正確

係呀，拜登支持者都會話自己投trump
所有poll調轉睇先啱

瑞士永遠不會成為世界第一強國

因為經濟差所以個個投china joe
做實事反而被視若無睹
人類

支那狗死全家

藍色多腦殘

中所以中國也永遠不會成為世界第一強國

trump 係民調同大數據下係無可能贏，主流媒體又刻意將trump D示威同段巴士錄音刻意放大，又無乜報trump 政剛同班農揾到Clinton 性侵個幾位女子

所內陸州份好憎東西岸 覺得佢地背叛左傳統保守價值既美國
而東西岸就係現代美國資本主義既金融商業帝國既重鎮
搞既只係投機 而且其利益亦都離地
畢竟好多投資係晒海外, 例如中國
Hollywood可以批評俄國人權乜乜乜, 畢竟俄羅斯市場細, 但絕口不提中國

燒山

rust bell先緊要今屆絕大部分swing state係哂度，所以其實我對trump 有信心

呢d數據邊到黎

有撚用咩咁

賓州係淺藍但如果trump 拎到就贏到七八成

民主黨果2條柒頭連中國係敵人定朋友都唔敢答，又話要取消關税。
不過冇所謂既，咁大個美國陪葬，咪一齊死囉。

算

好似賓州咁, 侵侵就撐fracking, biden就反fracking
依個世界無理由會同自己銀包作對吧

同埋侵侵覺得ohio同iowa都穩, 所以已經唔係依d州賣選舉廣告. cnn有報導過

今次真係好難估 big data 派估trump 傳統poll派估Biden

Trump如果輸左
會發動戰爭
我覺得7成會
一不做二不休
人地有權有勢 為咩？半隻腳入棺材
呢種人係非常享受挑戰
我唔認為輸左代表咩
蘋果點解而家經濟環境咁差都要5g
出新機？
因為我話你知 人地預測到戰爭或者更壞既事情
呈現在 撈多最後一筆 如果咁不辛

唔好咁講，mi同wi其實唔差pa好多未必好似上屆拎哂3個

俄亥俄 喬治亞同愛荷華州仲落後緊

點解冇片證明拜登有好多支持者？ 佢啲支持者係天兵神將？肉眼睇唔到架？

呢三個州侵唔贏哂我切j

美國會唔會好似我地咁
民調每次都話投左禮義廉

co無想像咁blue既，反而東北個堆(除左New Hampshire) 中間Illinois 同西邊個沿海三州，其餘都唔算100% blue safe

咁我無計清楚數，sor

IL真係芝加哥一個累全州
CO同NM不斷被迫接收難民
好似已經blue到返唔到轉頭

Hunter Biden 醜聞已經被英國daily mail及美國NYpost,顯示拜登形勢有幾嚴峻

今年好多淺藍都好大機會偷，多得blm

難民唔太嚴重，最大問題係CA移民

黎多次就得

講下侵侵形勢有幾差
china joe穩定盤=183+29
侵侵穩定盤=38+87

侵侵要贏, 除左要贏, 自己唔穩定既盤(38), 仲要贏晒遙擺盤(85)=240
咁都唔夠
仲要贏埋china joe唔穩定既盤(32/78), 咁樣先夠270人票

china joe唔穩定既盤=78
Michigan=16
Pennsylvania=20
Wisconsin=10
Minnesota=10
Nevada=6
Arizona=11
New Hampshire=4
仲有1票係ne

即係侵侵要贏, 要另外拎埋china joe唔穩定既盤其中既32既組合
例如16+20/10+10+10+4/11+16+10等既組合

得張咁嘅閪圖就做分析大師

你切定都得

俄州深藍

OH喺你篇野度係toss up喎 深咩藍

11%其實好難追

好難好似2016咁偷雞

on9! 講完!

Ohio喎

依家係少數侵head緊嘅state

俄州最好係深藍啦

佢可能睇錯Oregon

我想唔到有乜州侵侵穩贏
但China joe穩贏一堆

我知d人會話我5毛
我只係以事論事

燈都無用，trump玩完架啦，佢無埋權力得罪咁多人，下場會好慘

你比人單方面炒緊，邊度攬

唔敢答自己支持侵

固定票源

放心我地理性討論

今日佛州又變返9月頭果陣咁
但無用 賓州輸太多

你覺得支那今年好好過?

Fl個trend開始變返tie
可能關佢呢幾日d campaign事

點解有人會覺得川普贏到明尼蘇達
係都拉斯維加斯州較有可能翻盤

留名binc

侵要贏晒
穩定+唔穩定既盤

另外再加1或2
1. 全部swing state+32張china joe既唔穩定既盤
2. swing state+china joe既唔穩定既盤(102/148)

咁先贏到

佛州一向都係tie
係先半個月食撚左屎比拜登偷到4趴
而家正常發揮

拜登

拜登必勝

唔靠遙擺賓州都得既
但要另外幾個另埋mi az mn wi

侵大勢已去

一直都覺得拜燈會嬴

44:54個差距仲唔夠大咩...？

mi同賓州一樣咁重要

呢226係唔係拿上屆希拉里個數據

支共從來唔會當香港人，什至係南方廣東人係自己人
唔好on9

fl輸左唔洗選
fl+tx+幾個內陸細既先等於ny+ca

拜登都無吹雞叫人去 點比較

中武肺對佢黎講零反作用力

侵又贏必勝

而家民調好準, 唔似以前, 最多3%誤差
所以先話無得追

佛州如果好似賓州咁輸7點幾趴
咁呢個post已經無任何討論價值
直接close file

守到Fl,Az,Nc先有得玩

上次有俄羅斯揭希拉莉醜聞幫手

唔靠賓州, 可以靠wi mi mn az nv來頂, 但相當困難

you are blocked

Illinois
有冇機會紅到?
果度成20

美國蝕少少唔會死，但香港就收皮

先唔講現場造勢人數, 連網上直播/重播觀看造勢view數拜登都輸十幾廿條街, 唔係講緊1, 2場, 而係近2個月都係咁, 同啲所謂民調完全係2個世界嚟

一個字 冇

唯一解釋就係無人支持拜登佢地只係支持anyone but Trump

VA NV有冇機偷雞

諗起當年布殊對戈爾
又係一面倒戈爾大勝咁款

樓主分化5毛 blocked
又曬左個ac

大家打國際戰線啦

NV有
VA就可以say goodbye

va上屆好近喎

5-6%喎

侵侵要贏晒穩定同唔穩定既盤=178
要再贏Swing+淺藍state=92(92/148)

除左有一些深藍盤變天, 我上面講既野就唔岩

侵必勝 佢贏香港贏

對比其他blue state,少架啦

有乜深藍盤, 其實有機變天?

WA?
OR?
CA?
NY?
MA?
MD?

問題係憎侵既人真係會去投拜登？定唔會投？

無可能

連燈仔最撚勁

點解一個洲=1票？ 入面啲人全部都投同一個人既咩？

小朋友唔好太天真啦

連登仔賴侵奶到以為自己都係米國子民
事實上米帝幫香港搞支国只係利益驅使，唔關邊個上台事，當初支共都以為希拉係敵人點知侵仲癲
與其擔心邊個上台，倒不如準備定刷鞋做帶路黨

其實有其他候選人
有時, 我唔明點解Anyone one but trump
可以投其他人, 唔一定china joe

芝加哥州仲藍過加州
除左夏威夷州同特區 佢排第三
你話呢

選舉人制度，所謂選舉人就係參眾議員，每個州有至少兩個參議員，眾議員就由州人口除開全體美國人口黎決定，由最少既1至最多既53加州

因為投Biden先有機會整走trump

都係果句，如果拜登贏有全世界一齊死，認命

Nevada, 明州, NH有可能
不過最多都係10票
Nevada 6票
連基本盤都保唔到 又點會有力FLIP人地地盤

列根唔同，個陣紅藍陣營未固定哂係唔同州，加上佢係加州州長

認真答
一個都唔會有
如果呢幾個州翻紅
民主黨距離滅黨不遠

2018年mid term
Dem喺VA贏16%

拜登必勝
利申：燈到仆街

其實想DE變天，拜登home town

太過份啦，話哂諾貝爾和平獎得主

其實香港已經收咗皮

反而想知加州咁深
係咪因為洛杉磯同舊金山撐起整個民主黨
因為我見到早幾屆GOP都係北加州全勝

個對手剩係保到dc同home town

想講 NYT報 Hunter 有醜聞單野
Twitter 成堆左膠係度who cares, but not Trump

造勢大會真係唔關事
好似d歌手多haters咪一樣可以紅
問題係選舉憎你嘅人多過支持你嘅人就輸

dem一向係大城市有影響力，睇返TX，三大城市都係藍

香港依隻棋玩爛左啦，而家落重注係台灣

真係唔知點解民主黨係都會區咁有吸引力
睇返舊金山既藍紅比例8:2痴撚線

夠
但google trends 搵到D data 好得意

我用Vote Trump 同 Vote Biden 做比較
過去90日

1.Vote for trump, why vote trump 係top two Trend

2.Vote Trump out 去到11位

3.Vote trump 90 日得一兩日低過vote Biden 少少

如果咁多人想vote trump out 點解咁少人search

再用 why vote for Trump 同 why Vote for Biden 做比較
呢兩個比較勢均力敵, Trump 佔優 5-10%

最好笑係related trend 有why not to vote for Biden 但係冇why not to vote for Trump

你睇下early voting d人龍,佢地對踢侵走好有熱情

希望班人投第二個就算 唔好投 China joe

我記得好似仲有幾個選擇

今次真係唔好咁大期望
2016因為左膠唔算踴躍投票
但今年賴開廁板個啲抖音青年好多都會投
同埋有啲老人開始不滿trump抗議表現，而呢批基本上一向係gop主力
所以今次好唔樂觀

Pa mi mn wi az希望侵侵拎晒

得兩條
友
唔投就可以。

深藍冇可能變天啦

加州同紐約州最有錢
支持全球化

佢地講嘅係 無野比呢4年Trump 嘅管治 terrible
Cls

支持你多數會去搬你
憎你唔一定會投/唔一定投拜登。

香港嘅犧牲已經達到咗預期嘅攬炒效果

睇下勇士 占士 幾藍

Twitter係咁,最緊要reach到d中間選民

呢度既兒登仔唔會信個勢係劣到唔敢相信
算數喇 佢地淨係識係度打兩句字支持biden 黎燈下當交功課架喳

侵侵的確唔樂觀

除左呢二星期有牌出
先可以穩拎pa mi mn wi呢d

最有錢既MJ就一路唔出聲/被指係紅

我明呀 但係d 民調結果完全係inconsistent
好吊詭 唔知係咪真係侵粉係民調玩膠玩到過曬d significant error

事實係差

保守派個班點都會含淚投番共和黨

講真 香港依家真係聽由天命
我地已經盡晒義

所有唔係咁易manipulate 既micro stats侵一面倒贏哂
係得兩分法民調就輸哂

因為出聲會比人屌

照佢依家純搞rally同互爆醜聞唔會有得追
我諗武肺單野真係打亂咗佢陣腳
估唔到到十月中都仲未有料到

真係摸不著頭腦
好撚驚牙侵輸
China Joe 講到明奶番共
咁個新冷戰就無了

大傷之後比人話抵死

激進奶共

我係到而家都諗唔明個民調點計可以差咁遠
侵輸完全唔奇 但唔應該會好似民調呢個等級

identified as a republican 既都係投黨唔投人

如果真係輸
咁big data唔會咁

big data唔係咁易manipulate

睇黨投先岩

女人選親都輸

今屆大選由民調到成個選舉氣氛都好詭異
美國立國以來未試過咁既選舉

值頭d big data 全部侵佔優

而家出都有d遲，
好多人都郵寄投票

女選民自己都信唔過女人

我唔係中國人，講完

我淨係知美國好鬼diverse
東西岸可以係兩個完全唔同世界

所以邊個當選都唔會救到我地
我地只可以係大局中間搵空間反抗/生存

點估到呢條路線仲有運行，
如果真係比佢選到，
想像唔到究竟會點

其實咁樣個總統真係好撚難做

呢樣仲神奇 賭盤間接反映民調 因為冇人同錢作怪
優勢咁大唔係應該直接封盤既咩
姐係港超同皇馬踢 皇應該熱到1.0x
成件事好撚癲

我跳樓先

係 義命分立
我地唯有一生都盡義
咩街頭抗爭 講真 已經無可能
唯有揸緊理念

Despite the sportsbooks believing Joe Biden is the clear favorite to win the 2020 US election, the betting public is at a complete disagreement.

Over the weekend, just under 59% of bets on the 2020 US election have been on Donald Trump winning next months election. In the same time period, Joe Biden has accounted for just 35% of bets on the 2020 US election.

big data只係睇到 登vs侵
而睇唔到 反侵+登vs侵？

只能夠話中共死好命，命不該絕

樂觀d諗,佢上到台都唔會係佢親自執致

俾極左揸旗,到時就唔係親共定反共問題
美國自己都仆街

我覺得佢個預測好打飛機feel，新墨西哥同明尼都轉紅

有時真係覺得好奇怪
痴呆登啲集會咁冷清
佢啲支持者係咪全部都怕肺炎唔出嚟支持佢

咁侵自己個性格同言論真係會得罪唔少白左
唔係佢對支那咁firm 我諗好多香港人都無意見

都係果句
今屆個氣氛真係太詭異
比以往多左好多未知數
淨係民調落後10幾趴但個個話隔離屋會投川普
呢樣已經解釋唔到
話我陰謀撚都係咁話
成個選舉好似比某種唔知咩既勢力控制緊咁

佢以往都估中既，
不過希望佢今次唔好轉燈

可能真係全部人都anyone but trump 掛
所以唔洗理民主黨派邊個 投對家就岩
咁自然唔洗去集會

美國內部會分裂得好勁？

佢最初少出聲d人對佢感覺都ok
最近出得多黎d人好憎佢

D 嘴臉 屌你老尾

屈機招 生化武器

其實佢自己內部經濟都差到仆街

所以中共同民主黨可能已經種緊票

依家已經分裂得好西利,內戰邊緣

你咁講 川普個嘴臉比賀錦麗更乞人憎啦
好彩個副總統係美國人心目中都叫正正常常

有一日Texas變藍就係Civil war來臨之日

BLM 單野真係搞唔掂
仲要Lee Keltner 被差佬射死

點內戰民主黨同共和黨互射核彈？
去到南北戰爭期間果種撕裂就有排都未到

點解佢哋會咁做？驚人問長問短？

試想像下文匯報訪問你 你會比咩反應

因為有五毛同共匪帶頭用racist 開始洗腦

我之前睇啲big data係講
睇拜登嘅嘢vs睇侵嘅嘢
我都可以因為反侵而完全唔睇唔search 拜登/Dem嘅野而去投拜登

仲唔買機票去幫Trump助選？

如果係咁都幾令人費解

希望唔係今年

但big data又佔優

Portland已經俾佢地佔領咗

BREAKING: The Senate Homeland Security Committee has launched an investigation into Hunter Biden’s emails.

Lee Keltner係俾電視台"無牌"保鏢射死, 個保安仲疑似同Antifa有關, 完全唔關差佬事

2018 mid term Ted Cruz已經淨係贏2.5%
不過公平啲咁講
通常執政黨會喺mid term攞少好多票
因為啲人鍾意追求改變
如果Trump今年贏
2022真係有可能變藍
再加上本身大量CA人不斷湧入TX
本身已經不斷trend blue
2024打後可能真係變toss up

October Surprise??

Sor 無睇清楚

不敢想像

唔駛太驚既,依家CA做爛到無得再爛咁濟,要flip返變紅都係時間問題

Tx變藍嘅話以後d選舉rep唔洗選

我怕打完內戰都未等到CA變紅

希拉利贏硬，戈爾贏梗，杜威(對杜魯門）贏硬

好仆街, 班Dems搞到CA烏煙瘴氣自己就走去TX嘆世界

咁更加無錯 牙侵都係

咁如果支那打爆左美帝世界第一你有咩辦法
老老豆豆咪大灣區囉 一係人肉炸彈
講真你守護香港就應該既
但係要做乜鳩守護自由世界真係做多左
佢地又唔會送你移民
結果就係自由世界爽YY 香港就做左東德慘足幾十年
倒不如加速主義WWIII算

識個鬼佬長輩住TX一早話唔投 但都排左幾粒鐘投
真係有最尾改變既人,不過唔知佢投邊個

好似話以往既美國選舉，去到大選果日之前，雙方既差距通常都會縮窄
如果popular vote 民調收窄到5% 咁侵就好有機
但依家swing states on paper 差咁多，侵真係好危

利申︰住美國但咩都唔識

我d 白左朋友話
通常唔講比人知投邊個，多數都係投侵

你地覺得wi ga變左勝負關鍵
侵侵會拎左pa?